一齊瘋狂貼貼紙

[img]
警總隔離一人貼一張
清到佢手軟

已正評, 但你貼番好張圖先啦

sorry
係我低能

因住啲狗派啲外判去清
然後又出新聞扮嘢

係唔係佢都扮野架啦 wfc

無人想貼貼紙